[黑警西環連環射人] 合法自保工具清單

皮帶
雀巢咖啡+長襪
止汗劑
鑄鐵平底鑊

哥爾夫球棍

高流明電筒

行山仗

殺蟲水

圓規 鉛筆

易燃喎師姐

宇典

*字

【罷工】呼籲民陣發起726 729早上9點遊行

好摺凳

一罐咖啡太輕,要一個袋+2,3罐咖啡先夠

金寶罐頭湯ok？

止汗劑夠係

1.5L水樽

良好公民幫手喺街滅蟲

金寶湯都兩罐啦,總知之加埋超過1L先夠做

索帶
一定要，制服凶徒後

WD40

索係條頸到?

木瓜核！全面撤退用

長傘 行山杖 可以練習劍擊

藤條

鐵尺，平水尺

會唔會俾反光玻璃紙擋到

狗狗就話識用反光紙姐
鄉黑會咁醒？

ICE HOCKEY

我以為講緊下次對狗狗要準備咩ja, 鄉民就肯定有效

LASER POINTER

香港空氣差 細菌多
帶著支火酒+噴罐都好合理姐

全民棒球日有無得諗？

橡筋+波子？

仲有好多用處

召喚連登軍師出馬

連登冷氣軍師去晒邊？

仲講緊何妖？過晒鐘喇

鍵盤戰士呢？化學老師呢？

大家有冇回收玻璃樽習慣？

唔好再講何妖喇屌

721 黑警殺人

止汗劑都好危險。隨時比人告架
你點可以叫人帶出街

運動巴絲有食煙習慣都要俾人拉？

光復香港

時代革命